第一次買車，廿五萬左右邊架中小型SUV 好

一直都係間中借人車揸下操下
第一次買車，廿五萬左右邊架中小型SUV 好
小弟身高腳長，有冇邊架推介舒服d

如果全新既話 選擇唔係太多

Honda Vezel
實用型

Mazda CX 5 2.0

CX-3
Qashqai

Subaru XV CX5 2.0, Nissan QQ都唔錯。

唔嫌韓車的話其實都幾好。

無得輸

如果係你女又身高腿長, 你話幾正

25萬新車既話 韓仔Hyundai Tyson

Tucson

X1

Tiguan Team

韓仔啦 又靜又硬淨

KIA Sportage 24個 天幕 電尾門 電暖椅 司機/乘客電動座位 雙區恆溫 6氣袋

後排出風冷氣
Ps 渣緊19萬便版 性價一流

Ps 2016 IIHS揭發大量日系SUV乘客位撞擊測試出cheat，左右撞擊唔一樣

Source:

2014年韓國車廠被揭發油耗數據造假

Source:

p.s:通常車廠會為美版特別加強防撞，Camry XV50就係經典例子

Vezel不如買返jazz

美版仲要有自動緊急剎車系統

RAV4

日產QQ

或上infinite Q30,而家做緊清貨特價，加多少少上Q30 吧！

mazda CX3 好細and麻麻地(聽呢到d車友講)

係澳洲揸緊Q3 新車4萬幾澳元幾好揸。唔知香港幾錢

「上」咩鬼，Q30後座細到

Subaru XV點睇？

好型

VW touran

以家25萬買唔到

多4990啫-.-

新車27萬

官網 254,990

我都知 問題係2.0 無晒貨
要訂就2018新車

2.0 邊夠爆，直上2.5 啦，又有埋 Bose

Qashqai
CX 5

加多少少?

點解CX3麻麻地？

麻麻地唔一定係本身有問題,同價錢人地樣樣好你少少味變得麻麻地,就好似岩岩FL左近似價位既QQ,外型好主觀不作討論,但其餘既野你試下數CX3有咩好過人

準備入cx5了

呢個真係要加多小小
2.0邊好玩
牌費又一樣

唔上唔落。

加少少 加十萬啵

二手2017 款 r頂版都係二中抵玩
2.0真係慢過的士

邊到2017款

28car 岩岩見到
唔係新款黎既

水人買舊款

三菱 outlander 24萬除左冇後座冷氣之外，其實乜都齊

你上youtube睇下先
好多台灣車網有比較過同階級既SUV
CX5 都係評接近完美

個價都好完美 濕尻代理
CX5 天窗仔NA引擎開價36萬那來的自信

然後坐晒艇隔幾個月出部便十萬2.0
25萬幾然後設備cut得就cut

都係 d 設備真係 cut撚到

對唔住無為意
只係係日本租過2.0 果隻無力感真係伏

揸緊CX-3 2.0 2017 special版。

後座係窄左少少嘅，但係唔係CVT波箱又幾好揸

p.s.可能之前揸VW Polo 1.4，件事升級曬我無野壇

Polo 1.4好力定cx3 2.0好力

岩岩買在 gla 250